東京呢個垃圾地方幫新加坡挽鞋都未夠班

why

老衲話係就係

衲dee

又出來獻醜

你老母生你出嚟就係獻醜

日本No 1

little india已經完勝shibuya呢d撚屌地方

去大手町啦